10月13啦，制裁呢？

說好的90日限期呢

咩呀，打8號風球嘛，等吓啦

第一日識呀侵咩
佢次次都亞洲時間
星期五收咗市先至出招咖啦

真係體貼嘅啫

哦...原來美帝政府做野係要跟香港時間而唔係跟美國時間做野嘅...

煎Sir話美國都要跟黨嘅路線㗎

走數？

都未上25000，上完先出休息套住班傻散

唔制啦 250gogogo